收到twitter嘅安全email

今日突然收到email話有人入咗我ac
雖然以前都試過 地點係東京/泰國/灣仔果啲但應該系因為唔on又唔定期改密碼
雖然應該係諗多左？
但呢個時間黎有人登入地點又灣仔有啲不安
想問下有冇人係呢幾個月都試過咁？
9月唔記得幾時比人限制咗次
嗰次就朋友話可能係因為retwi完香港相關嘅之後比人report咗（估）
唔知開咩台好

試下開login verifications

啱先改完pw就即刻開咗

我都係，收唔到電話驗證碼